Metal撚入 求推介

近期想聽一d恆小小嘅柔情野有冇推介？唔要post hard core嗰類 (冇貶義成份只係唔中)
最想揾近似Metallica one fade to black嗰類鐵漢柔情野
小小doom, black feel都可以

Thx巴陣間聽下

Eternal tears of sorrow- the river flows frozen

Galneryus- wherever you are

avenged sevenfold 好多歌都好撚柔情 記得睇歌詞
gunslinger, afterlife, seize the day 推薦

galneryus chasing the wind

A7x有聽不過柔情野只聽過seize the day

Thx巴👍

睇你定義柔情嘅旋律定佢意思

第一首好正有冇多d類似嘅介紹

intervals - libra

Meshuggah bleed

Meshuggah都擺出尼 雖然係好撚恆